一人一樣覺得好冧嘅瞬間/事

我先
男朋友係犬系，超級暖男
前幾日我剪完頭髮勁柒，
但佢都好溫柔咁話覺得我好可愛
雖然明知佢係氹我 但都好窩心

男朋友攬住瞓
基本佢做咩都係冧

因為你係犬系女友

樓主幾時比狗屌？

葡撚萄？

整愛心飯盒俾我返學食
ff

煮飯俾我食，同我講以後我負責諗食咩，佢煮
第一次拖我手同我講：拖住左就唔會放開
次次見面都拖到實一實無放開過手
情人節特登著我最中意嘅恤衫

乜撚野犬系呀,即係狗呀?

D港女專講

On撚99 犬系

死毒閪真係可撚怕 睇佢個樣都係果啲四眼柒閪暗瘡肥婆

我諗唔到 一件都無

另外祝樓主依種垃圾早日死全家

訓係我隔離攬實我
然後摸臉/頭
再好溫柔咁錫我

睇黎你係on9系喎
衝出黎柒

係唔係都話人港女，死毒撚無女就葡萄

係真嘅話可以嫁/娶

犬系是咪狗公咁解

唔係啊，意思係熱情、溫暖等等特質
貓系即係比較內斂、傲嬌
係日本傳過黎嘅講法
無歧視意思架喎
大家唔中意呢個講法咪唔好用囉，洗唔洗下下咁仇女亂屌人 咁玻璃心

初初拍拖果陣女朋友見我嘴唇乾就送左支唇膏比我
但之後就冇再送過野比我

我想入你個系男

又幾好笑

犬系
即係狗公狗毑?

試下上網查

唔洗啦以後乾咪咀落去囉

挨住對方聽住佢心跳聲/訓係佢個肚腩上面聽佢個肚叫

真定假膠
點解會未聽過

我生日佢ot到夜晚12點都特登嚟我屋企樓下搵我送禮物俾我
同佢食飯佢會搣蝦俾我食 俾曬啲蝦肉我食佢食蝦頭

肚叫 聽佢啲屎蠕動

乜撚野犬系

男友貓系 唔識浪漫

成件事錯哂😂 不過我鍾意

狗系

威

果時糧尾，銀包冇錢（但其實我打算一陣去ATM㩒），但啲fd又約左出街，之後去到㩒錢果時一打開銀包見到有幾張一百蚊同一張紙仔，「作為我霸氣既大男人出街點可以冇錢嫁!：p」，原來ex知我冇錢但又要出街所以攝左幾百蚊比我。

果下真係感動到眼濕濕

Btw唔知你有冇上連登，祝你新婚快樂、bb健健康康永遠幸福

貓系先浪漫喎 平時唔聲唔聲，突然黎一下冧死人

真係唔話得

睇到都眼濕濕
佢好好啊

好心碎 希望你快啲搵到下一個啦

我中意挨住佢聽佢呼吸聲
覺得佢好可愛

好大方

以前住宿舍過咗12點會鎖閘
道閘好重我次次都出盡奶力先開到
佢送我返去第二次叫我企後少少
話：我記得你開唔到嘛
然後幫我開埋閘
再企喺外面望住我入咗去先走 好冧

不過佢唔係我男朋友

中學雞個陣，ex去我樓下等我一齊返學，個日咁啱鬧鐘壞咗，電話又較咗靜音，佢等咗我兩個鐘打咗100個電話比我 最後我落到去好內疚，同佢不斷say sorry，佢淨係摸摸我個頭話：懶訓豬

係嘅 不過少啲

扑野男上個陣望住我對眼

講笑
出去玩到身水身汗 個頭勁柒個陣勁深情幫我撥好d頭髮再望住我
而唔係帶有厭惡既眼神望住我個柒樣

係！！有時會有鼻鼾

而家成日比d廢紙比我做禮物

呢樣真，啲情深款款嘅眼神真係冧到暈，好似電視劇咁
周圍都係粉紅色泡泡

都好丫，佢乜都冇送比我

即係乜 寫信？

送啲石仔呀，廢紙呀比女朋友
佢珍而重之咁好好收藏

係呀
有一次我是但用利是封摺咗個勁柒嘅心心送比佢，佢都收埋咗入玻璃櫃

係呀 ，不過一切都過去了

聞胡cfu袋低

多謝絲打，我都係咁希望

相擁

但我無女友

有人係後面開遮
馬上用手保護你個頭

女人擔遮真係要考牌

就快有嫁啦
而家裝備住自己先！

真正既愛，係會想對方幸福

利申：冇佢亦唔會有今日既我

巴打你咁好，你都會幸福嫁

man爆 男友力upupup

好卑微的願望

我都試過 但已成過去

曲線話自己男朋友係狗
唔夠膽講真話話你剪左個柒頭

我好鐘意攬住果一刻
雙方心跳脈動好似連為一體咁
可惜到而加都無女朋友
唯有成日攬住自己隻狗

bb 收皮啦

唔係啊 真心感激佢咁善良又溫柔，驚我唔開心

真係好感動
加油呀巴打

呢個明明係正能量post，點解要負皮我

就快搵到架啦

但高冷霸氣得嚟會怕醜好可愛

笑左
加油巴打

係 怕怕醜醜咁 好想撚下佢

最近連登低質左好多睇到個人好負，終於睇翻左正能post

多謝各位巴絲打既支持，連登有愛，大家都要幸福

同佢講病
第二日見面買咗藥我食

好熱情 痴身 好主動

貓系男友可遇不可求

好好啊
我男朋友會夾我去睇醫生

教我煮飯 最後我都係唔識
咁佢就話以後煮我食

但不是我男朋友

成日都喂我食飯

咁好仔，快啲納入己懷啦絲打

未拍拖之前覺得啲情侶咁做好嘔心
而家覺得好正好sweet

我男友都係犬系

最近嘅一件係:半夜沖完涼出黎見到佢換好唒床單攤上床等我

唔止冧咁簡單

我係貓系 好多時都係收埋收埋
當我好唔開心但否認嘅時候
佢會同我講佢知我點諗 然後問我係咪
會比我感覺到即使我唔講佢都好感受到

每件事上都好細心觀察
我輕描淡寫講咗句鐘意啲乜
例如 鐘意收信 鐘意嘅食物
佢會喺我屋企門口突然叮噹
就送個薑汁燉蛋白比我 (自己整)
之後有特別日子果啲會寫信比我
有隻psp遊戲我一直好鐘意但揾唔返
喺極少資料下 佢揾返隻game
再安返喺部smart phone比我玩

幾乎每次出街都會接我
每次都會話 「你今日着得好好睇 好襯你啊」
每次都會帶背囊 再將我袋塞入佢背囊
知我對自己無自信 覺得自己好差
會喺細微地方讚我
例如我整蛋糕比佢食 佢會一件不漏食晒 然後叫我下次再整
又或者我煮餸唔叻 但佢會欣賞我嘅努力 又食晒

就快一齊咗一年 好想之後嘅人生都有佢

個時仲係exchange緊，人在異國，真係好冧
可惜佢有女了

最近一件事：
我仲讀緊書，平時都係補下習無乜錢，考試呢排要印好多notes，一科都印咗成1百蚊（好唔環保）好貴 我同男朋友呻，佢就話買部printer同埋墨比我，等我以後印嘢唔洗錢 當然我拒絕咗啦，仲浪費錢喎

犬系

同埋由一個乜都唔做嘅人
變到肯做家務 去煮飯吸塵換床單
果刻真係好冧

Share同一支竹籤 餵埋我

我都唔捨得對方洗錢

佢明明勁驚狗
夜晚想去山上一間cafe
揸電單車上去又搵唔到路
俾一羣野狗追 仲要慢速u turn 掉頭
之後我問佢驚唔驚
佢話你都驚狗所以我唔可以驚
好彩有命落山 啲野狗真係好似狼咁

我淨係驚野狗，佢係連有人養個啲都驚

我都係咁諗

祝ex你同新女幸幸福福 有事搵我傾 我仲係你好朋友黎

有一次佢好嬲發脾氣 我一直tum佢 跟著自己喊左
佢唔忍心 但又死要面
然後就好惡咁話 你過來呀！過來呀！
我咪好驚咁過去 準備俾佢鬧
點知過到去 佢一野攬住我 然後錫我隻眼 幫我抹眼淚
我問原唔原諒我 佢好尷尬好細聲咁話 原諒啦原諒啦
BB

我的天呀簡直同我&男友一模一樣！！！
我又係貓系，起初唔係點理佢（內斂，唔識表達自己），一齊咗兩年，慢慢比佢融化，而家嗲到佢痴線，我估我仲中意佢多過佢中意我了
佢都係會專登帶袋，再將我袋塞入佢背囊，又會整甜品比我食，整過n次蕃薯糖水、木槺布甸、士多啤梨cheese cake、曲奇餅、薑餅
真係感動到痴線

有女都flirt你又唔係幾好喎

摸住我個小肚腩叫我食多d，話好鍾意
個陣入院同佢講想食吉野家牛肉飯同m記朱古力，佢就跑去兩間買比我

佢係幾個月後先有
都係我on9姐唔識表達自己

計完數唔要既算草紙

嗌交我一個人係屋企喊，過左陣佢whatsapp話:落黎，我係你樓下

呢個真係好warm

物以罕為貴姐
唔浪漫開，突然一下你咪覺得正
有啲平時浪漫開既，突然有一下唔浪漫。你又識唔識欣賞佢平時為你做既先？

對望雙眼

每次要夜尿都會起身陪我去 佢知我怕黑

犬=狗,系=閪
樓主男朋友係狗閪

我本身因為以前經歷嘅事變得好無自信
做乜都覺得自己係垃圾
對外人可能好多計傾
但當真係做另一半嗰時就知其實好難了解我
好難知我想點 要知我心入面嘅諗法會好攰
成日唔開心都扮無嘢 類似係build up咗個好堅強嘅形象 就算拍咗拖都會有老毛病
果次喊到崩潰完全停唔到 個人好暈好暈
佢話 「你成扮無嘢無嘢 明明就每件事都好着緊好介意 你再扮都無用㗎 我都會知你心入面果句係乜 就好似你話你無事 但我聽到嘅係"老公我好辛苦 成日迫自己 成日都好驚無咗你 可唔可以唔好走" 係咪? 點解仲要呃自己 比自己好好感受下咩係愛啦好無 你一直以嚟都好辛苦喇 放過自己啦」
佢講我啲潛台詞果時好驚訝
自己係無預計佢真係有用心去愛我了解我
唔同以前啲ex咁扮了解我
「佢係真心對我好」呢句嘢即刻浮喺我腦海
自此都慢慢放開下自己嘅戒心
都多謝佢比時間我
家下longd真係好大壓力

中學清locker 男朋友grad左專登返黎幫我捧書 突然見到佢出現 嗰下係幾sweet 可惜最後都係分左

犬系男友即係樓豬俾狗屌

第一次聽人話自己男友係狗

講親情

喺外國讀書
老母：我同老豆買左機票下個月過黎同你過生日
我：

你地有冇爬文嫁
同埋可以google

好感動
有爸媽的孩子像寶

男朋友偷偷地放禮物係屋企門口

肯食蝦頭sweet得嚟好搞笑

作咗首歌比我 錄咗段片邊彈結他邊唱
每次去搵佢夜咗返屋企都陪我等的士比埋錢
如果搭小巴就提我坐單人位或者坐女仔隔離
落雨大半把遮都用嚟遮我佢就淋濕晒

女朋友大我六年

佢屋企人反對我地兩個拍拖，但係佢同我講：無論未來幾辛苦，我會都陪你一齊捱

本身坐低唸住起身出去做野
點知太趕唔記得頭上面有個櫃
直接撞到拍一聲
佢咁岩係隔離即刻扶住我
摸一摸我個頭 望住我問我有無事
個感覺好似有少少從後擁抱咁
果下真係覺得時間停左

但佢唔係男朋友

愛上一個人聽那裡只得我共你ff到好冧

琴日去左食八方雲集
有個男仔坐左係我前面
啲餃子嚟到個陣我搵唔到筷子
佢微笑住同我講：係下面呀
個下冧到痴線 我一直忍住笑

屌好好呀

睇成咗將你塞入佢背囊 係我on9 sor

咩撚野叫犬系
狗型人下話你想講

乜尻野犬系？新狗品種

狗閪下話佢想講？

爬文或google啦on99

原本男友犬系,我貓系
依家佢貓我犬
唉,其實好攰,佢唔hea我,講多半句都覺得冧
認真就,返緊工,佢無喇喇買我鍾意嘅嘢食嘢飲上嚟俾我
落雨嗰陣,我知佢遮我多啲,推返把遮過去,佢都係慢慢遮過嚟
無喇喇打電話話想傾計,無喇喇喺後面攬實我
扑野嗰陣摸我頭髮,攬實我,做完捉住我要陪佢訓
btw惗到依到眼濕濕,我想和好

唔關爬文事 。連登不嬲有套獨立文化。而連登仔唔會接受到外來文化。大陸用字、5P果類。但同時佢地又不知不覺咁用緊。其實好矛盾。

利申 對呢d用字唔反感

你條仔同埋你嗌This is sparta果時?

會唔會只係佢對你已經無feel, 唔關貓貓狗狗事

平時大家成日串黎串去
到我整親/撞到野/差d跌倒果陣
佢就即刻成個心痛樣出曬黎
把聲變到好溫柔咁關心你有冇事 果下個心好warm

你個名
我就係佢隻貓

有冇豬系男友

m痛既時候咩揹我 多謝你
平時整親既時候會鬧我 好關心我
知我鍾意食咩就會質比我食 又肯食我食唔哂既野
有時又會無啦啦打黎話好掛住我
當我m痛既時候 又肯陪住我 又肯煮野我食

我好掛住你啊

鬧交嗰時都要拖實我

a0冇乜野都係返出去先

btw 只係望住你地啲經歷
就已經冧到不自覺咁微笑

樓豬係狗

未一齊之前有日翻工喉嚨疼 佢就扮話要去廁所然後靜靜雞咁出去買喉糖比我
我個陣唔知佢出咗去買 以為佢咁啱有
一齊之後 有日我胃痛佢特等去買胃藥比我 我同我講「bb你對我真係好啊」
佢答翻我「咩啊都唔係第一次 之前都試過啦」我先知原來佢由一開始已經係咁冧

琴日cheesecake factory開幕佢知我想食特登買一個蛋糕上我屋企俾我食

請我睇我會更開心

巨龍痕個陣幫我R

抱我

佢攤開手掌叫我擺隻手上去度下
笑我隻手掌好細
之後十指緊扣放低拖住行
笑住好開心咁話我地兩個嘅手長度啱啱好...

犬系 起哂雞皮

咩係犬系
狗閪？

哇呢個好冧
我男友隻手都好細，所以無呢種手掌差萌

男友係貓系
佢怕醜果陣真係超正

我果個都唔識

利申 : 我係犬系, 佢係貓系

咁應該要佢上黎分享你做嘅冧嘢

犯晒規 會唔會太好

通常我會死都甩開佢，一過馬路佢就一定夾硬大大力咁拖返住

唔係,佢會緊張我,口裡講到唔緊張我,但成日做出啲嘢係俾我feel到
角色調轉咗

係咪打情麻悄唔係堅鬧先咁炸
男友犬系我貓系，一鬧交佢就變惡犬 唔會氹..我又成日收埋，貓系真系唔識表達自己

咁發嬲個陣應該唔分犬唔犬系啦，係睇脾氣大唔大啦
我男友犬系，脾氣好好，從來都唔會發嬲
有時好肉赤佢咩委屈都自己食 諗返都好內疚

個男仔記得我生日買左樣我真係想要嘅嘢

我最中意聽女朋友個肚叫

每個男朋友身邊總有個臭西
我就因為佢臭閪唔開心左好耐
男朋友知道之後就block左佢
前幾日攞返男朋友電話黎睇 又睇到唔開心(佢已經block左條臭閪)
之後佢話其實佢唔覺條臭閪有問題
我開始炆
佢就話「我唔係覺得佢有問題先block佢，係因為你唔鍾意佢。」
果一刻好似話比我聽我>>>>>>>所有女人冧到我

鍾
讀過書未？

巴打查下資料再講，點解你咁on9

最初一，兩年我真係做左好多浪漫野
但佢冇咩點做
灰灰地， 而家唔會再做

男朋友好中意kiss
但我好怕大庭廣眾做呢啲野
有時佢會忍唔住錫我隻手
每次都覺得好sweet
佢真係好錫我好就我
但我最近係到因爲啲岸撚鳩鳩既野諗埋一邊
成日唔想理佢又勁冷淡咁
對唔住呀悲其實好愛你好掛住你
我知你可能會睇到

其實係鍾
由高登已經屌中屌咗好耐
除非你讀「中」嘅時候，唔係發「鍾」個音，咁就冇問題

正中下懷個中個音先啱意思

挨住對方對望甜笑就夠哂幸福

知我唔開心 就自彈自唱錄歌黎鼓勵我

點解我唔覺得冧嘅

男朋友放工幾攰 都會黎搵我
又或者偷偷地接我收工
同埋返到屋企第一時間facetime我

仲有佢話過佢一定係全世界最錫我個個
但個刻你感覺到佢好真心講出黎
唔係甜言蜜語

同埋佢真係做到

怪怪地咁

長知識 thanks巴打

反而覺得係你條仔比說話你聽

Agger 你講到條女咁無問題咪唔好block
好委屈咩而家